【超G怪】洋腸否認偷拍賣片 女友人打臉：我不可能忘記他GG形狀

美籍格鬥選手舒爾特（Jaymes Schulte）日前遭人指控涉嫌偷拍性愛短片上網販賣，消息傳出震驚台灣跨文化戀愛圈，舒爾特15日接受《蘋果日報》專訪，泣訴照片、影片被不明人士盜用上傳，強調自己也是受害者，但一名舒爾特的台灣女性友人聽聞後感到十分不以為然，爆料舒爾特早在其淫行曝光前，就曾多次在群組或私人對話散布這些不雅影片、照片，「他的生殖器形狀超奇怪，我怎麼可能會記錯人！」

「想做嗎（Wanna Fuck）？」現年32歲、綽號「敗犬」的前綜合格鬥技（MMA）選手舒爾特靠著一招單刀直入式的搭訕法，自誇每年不花錢就可與百名亞洲女孩發生關係，近日卻傳出他疑似缺錢花用，竟將個人私藏的性愛影片po網兜售，聲稱只要支付250美元（約合新台幣7500元）就能成為終生會員，隨時可接收他在亞洲各地最新、最火辣的獵豔戰果，「台灣胖妹超愛我的！」
「到底是誰想害我！有名字嗎？現在有幾個女的告我了！有幾個！」但舒爾特本人得知此事後卻感到十分震驚，15日接受《蘋果日報》專訪時再三強調存有那些性愛照片、影片的手機早已遺失多時，現在網路上流傳的不雅短片都不是他上傳的，懷疑自己遭到有心人士陷害，不懂台灣女生為何要告他，忍不住一再表達他對台灣司法的失望，「鏡頭都快貼到她們臉上了，這怎麼能算偷拍呢！」
但一名透過交友APP《Tinder》認識舒爾特的台灣女子與《蘋果》爆料，舒爾特之前就常在《LINE》的訊息中丟出這些照片、影片，「我問他不是有女友了嗎？他還說沒有......。」後來舒爾特創立帳號開始販售這些性愛影片時，就曾邀請10幾、20名台灣女生加入群組分享這個消息，雖然她也懷疑過是不是有人移花接木陷害舒爾特，但舒爾特的生殖器長得實在很特別，令她看過一次就終生難忘，直言舒爾特真是想賴也賴不掉，「還真沒見過長那麼怪的，嚇死了！」（即時新聞中心／綜合報導）